D100 人民主場 初選47人，36人未審先囚 / 快必慢必最新消息 / 「私飯」選擇越來越少？ 單人倉變雙人倉？

#馮德森 #錢寶芬 #初選47人

D100 人民主場 20210316
初選47人，36人未審先囚 /
快必慢必最新消息 / 「私飯」選擇越來越少？
單人倉變雙人倉？

People Power
39.1K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：(FPS ID) 8986663、(電郵) peoplepowerhk@gmail.com、(電話) +852 63964111 | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
☎️MeWe：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：